【強姦親母】為錢起爭執 逆子姦63歲媽再拗斷佢條頸

美國俄亥俄州一名逆子與63歲母親為錢起爭執後，竟強姦她再把她的頸弄斷。46歲逆子周三承認強姦、襲擊及綁架罪，被判囚11年。

當局為保護受害人身份未有公佈逆子姓名，他在庭上曾聲稱：「我連發生甚麼事都不知道，我昏倒了，有人在我飲品中『加料』。我就連發生了甚麼事都不知道。」
案發在今年3月，逆子與母親在家中因金錢問題爭執，逆子先拳毆她，之後將她強姦。母親不理全身赤裸跑往鄰居求救，未料逆子趕至，將她捉住並拋過圍欄，令她跌入家中後園。逆子後來呼呼大睡，母親才報警求助，警員到場時他仍在睡。
母親頸部脊椎骨骨折、身體出現瘀傷割傷，另大腿內側及背部被咬傷。當局在逆子的性器官找到屬於他母親的DNA。

屌老母

又係nigga？

蓋清

竟然唔係終生或死刑

強姦影

17歲生仔。可能細個唔識教

個人簽名
------------------------------------
Oct 26近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓
3JR 4法國佬巫斯義=香港鍵國
5真律師何君堯 6蘇麗珊 7十卜ching
8D_wade 9RedBaron 10優美開始
11阿古路 12Romanov 13返六日唔撚易
14優美開始 15民國復興 16dewi

重口味

風化影

x2

大梵

撚屌五毛出現

反而係條撚搵個閪嘅dna

唔使麻煩大家喇 佢自己黎

好明顯high左野啦

個呀媽即係全身癱瘓 好慘啫

真。Motherfucker